呢個共青團香港人邊撚個黎？

陸仔扮香港人？

藍絲lol

屌你老母好撚想一錘鐘柒副眼鏡

留言屌佢中國人用日本仔嘢（柯南）
係賣國賊 冇資格做中國人

小心鬼link